電腦叉電斷下斷下， 可以點樣解決

之前唔見咗原廠舊叉電器
走左去配
新嗰個用咗冇幾耐之後
開始出現低電量叉電嗰陣會斷下斷下
依家就 一叉就斷下斷下

唔係話叉唔到電
但係叉住電同用唔到冇咩分別
佢會係咁彈嗰個叉電logo遮住 mon

用梗 ASUS

想問下電腦問題定係叉電器問題
使唔使拎電腦去整定係買過一個新嘅叉電器
自從用咗新嗰個叉電器之後間唔中會出現死機藍mon, 話會幫我重新開啟電腦
部電腦前年暑假先買
好驚之後final exam出事

換個部

叉壞左粒電

拎去整定要成部電腦換

最壞打算

配過靚d既副廠火牛試多次
反正你整返電腦都要用

知唔知邊度有
上次是但去左間問就算

咩型號
你搵coolermaster NA65/NA90呢D睇下岩唔岩用

Asus zenbook “13”